有無識處理咬人狗狗的狗隻訓練員介紹

直接入主題，
依家屋企有兩隻狗，其中一隻仲係bb狗
另一隻領養已成年，
領養果隻養之前受過基本訓練，
但護食同對狗好惡，
依家比佢獨立住在一間房，

如果 一對一我兩隻狗都有信心控得掂，
但如果要兩隻一齊存在我一個唔識處理，
有無犬隻訓練員可以介紹幫手處理佢地共住問題

如果隻狗本身聽你話，咁佢每咬其他狗一下，你就咬返佢兩下

睇Eric ko

睇左，但無教點樣令隻狗唔攻擊另一隻

以前做過訓練 希望幫到你
解決護食問題 可以由玩玩具take and give入手 慢慢伸廷到食物都願意俾你 （方向你可以理解為 引導佢只要願意俾野你 可以得到更好既野 例如 狗狗俾1蚊你 你會俾反2蚊佢）
另外個問題 你可能需要詳細少少

我依家都好進取咁解決佢呢個問題，
我唔拿兜直接用手餵狗糧，
佢一開始都咬我手，
都有損有痛但果下我即刻惡佢(因為隔住個欄同佢鬥)，係咁同佢鬥大聲罵，直至佢靜返我就轉溫柔既聲同佢傾計，每次佢一吠就講好耐計先轉動作拿野食比佢，
佢一吠又重頭黎過，so far頭先果餐佢都係咬得一次欄同吠得2次(一開始每餵一下都吠好耐）
所以護食問題唔驚， 係驚兩隻狗相處，until now兩隻狗都無機會 eye contact

唔建議你同狗狗鬥惡因為最後隻狗會同你有疏離感

利申:請過人訓練屋企隻狗

對狗惡可能係爭寵 同感到領地受到威脅
前者嘅試下錫佢多啲 返到屋企第一時間摸佢 餵食時餵比佢先 等佢知道你係第一級 佢係第二級 新嚟嗰個唔會搶到佢地位

後者就要睇性格同品種 始終唔係隻隻狗都對同類友善同冇攻擊性 如果係公狗嘅閹咗佢可能會好啲

其實係佢做一d差既行為 例如咬野果一下先會罵，
因為我一直溫柔佢唔識冷靜，
如果我大聲一聲佢會細聲返，跟住用溫柔聲線同佢講係最快同最有效令佢calm down

所以如果可以都想搵個訓練員train下我同狗狗，盡量有多d方法教化佢

thank you巴打，
依家我隻bb狗開始吠多左，希望咁做會幫到佢心情

Cesar Millan

冷靜啲 你兇佢其實變相可以係鼓勵緊佢吠 佢吾會明你想點 介吾介意講下你養狗個模式 每一日起身到訓前 你同狗狗相處方式係點樣 我就咁睇你講 覺得應該係由主人開始解決. 個啲同你講地位既而發展出黎既方式態度 只會隻狗出現更多行為上既問題

欣賞樓主會去正視問題
eric個節目好多on9狗主

我之前隻貴婦護食都係搵佢地教 上第一堂就已經冇再咬

我可以免費幫你搞掂佢

留名

我隻狗係訓緊覺唔俾摸，摸左會鳴跟住咬鳩我，有冇人知可以點化解

你訓緊教 有條友係咁搞你 你會點

正常，狗狗係唔鍾意人哋摸佢當佢地食野同瞓覺

你可以試吓用平穩嘅語氣(唔使溫柔)當佢吠或者興奮嗰時，咁佢哋通常都會比較冷靜。又或者佢地想咬你手指嗰啲或者係咁跳你試吓慢慢可以行到佢面前(類似逼佢地退後）咁佢地會get到主人係認真同埋唔鍾意，當然如果佢真係想攻擊你嘅話就唔好咁做

諗起Eric Ko講 狗有問題係要教好主人

搭單問 狗狗出街一見狗就衝同吠 仲會E牙 對人佢係見人向佢行埋黎或者動作大少少佢就想吠同撲 小朋友就衝硬 可以點搞

利申：自己on9以為未齊針唔出得街 所以成7個月先第一次真正出街 唔知呢個係咪主因 同埋佢本身性格都係好易緊張

直接搵eric ko

我以為我夢遊問野添我隻同你一模一樣，真係好驚有一日佢會搞啲細路仔

我狗狗仲要成10幾kg唔係細狗 成日嚇親人好尷 已經搵trainer上緊堂 普通人方面好左少少 但係狗同小朋友都係冇咩改善
你平時散步會唔會同佢帶口罩？利申去狗公園先帶 佢會搏命r想除左佢